想有群體生活

有冇巴絲識朋友都係唔同圈子識1至2個 每次都係 1 2個人出街 冇左嗰種群體生活?

返教會